---
title: 文档说明.md
date: 2016-08-16
tags: [C#]
categories: Language
---

- `Array` -- 关于数组、枚举、结构体的知识点
- `Base` -- 关于`c#`编程的基础知识
- `Function` -- 关于函数的知识点
- `Loop and If` -- 关于循环和条件控制的知识点
- `OOP` -- 关于面向对象编程的知识点

---

- `Package` -- 关于代码封装函数的收藏
- `Summary` -- 关于知识点的自我总结
- `Explain` -- 知识点的解析

---

## 书单

- 叩响c#之门(带详细目录) -- 这个绝对是好书，适合零基础
- c#入门经典第五版电子书 -- 需要有基础再看
- Programming.ASP.NET.中文版(第3版) -- 这本书比较老，06年的书，但是知识是好的，核心东西到现在也没有大的变动，